仲有無人玩緊Pokémon go?

有興趣加個朋友 日日都會送禮物架
做左正港好友好似仲有好多經驗

請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是 0432 7906 3974 ！

好耐冇玩
有乜好玩

apps台 有post呀

宜家多番好多人玩噃 又有打得boss 捉神獸
不過我都係最緊先玩番

加左

你叫咩名？

Dolfwinwin
2855 1008 2809
大家有玩一齊加！

其實一日可以收幾多份禮物😂
好似收爆左